1800中交建業績狗叫區

2017年每股盈利1.23人民幣，2016年則為1元。0.2419人仔息

有無同路人 星期二9蚊見

冇咩特別

你用7倍PE黎計下幾錢

呢隻野真係玩野 人升佢跌 人跌佢又跌 想點？
利申：13蚊買左 坐到而家

凖備新一輪跌浪

每股盈利1.463港幣，7倍PE係10.2

幾個月前10蚊樓下買左,到11蚊見唔對路放撚哂
死閪股

快入返！呢份業績不得了，仲要人仔今年又升左

係就好
10蚊個陣買，蝕到入肉

就算10蚊買，佢都派0.29息比你

麵哥成副身家all in
好心就咪搞鳩佢啦

好消息出貨

有無source?

習種狗點撚做野啊，睇住佢跌到冚家鏟

盈利暴增

基建三寶都唔錯
390表現最好

呢個市幾好業績都可以跌
同埋佢係人民幣走弱先受惠 有耐都未到佢升啦..

人民幣走強係不利佢業績同盈利，你睇到佢17年股價咩事啦，同美金對人民幣走勢一樣，但你再睇佢今年份業績，係人民幣走強情況下仲賺多23%，再加上人民幣升值，盈利增長差唔多3成

巴打有幾多貨